\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Ogerzombie}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großer Untoter, neutral böse}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {8},
        hit-points  = {85 (9W10+36)},
        speed       = {9 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 19,
        dex = 6,
        con = 18,
        int = 3,
        wis = 6,
        cha = 5
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        saving-throws = {Wei +0},
        damage-immunities = {Gift},
        condition-immunities = {Vergiftet},
        senses = {Dunkelsicht 18 m, Passive Wahrnehmung 8},
        languages = {Versteht Gemeinsprache und Riesisch, aber kann nicht sprechen},
        challenge = 2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Untote Ausdauer}
        Wenn die Trefferpunkte des Zombies durch Schaden auf 0 sinken, muss der Zombie einen Konstitutionsrettungswurf mit SG 5 + erlittenem Schaden ausführen, sofern der Schaden nicht gleißend ist oder von einem kritischen Treffer stammt. Bei einem Erfolg behält der Zombie 1 Trefferpunkt.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Morgenstern}
        Nahkampfwaffenangriff: +6 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 13 (2W8+4) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Morgenstern,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+6,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=13 (2W8+4),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
